尖沙咀紅磡冰室個侍應同我出嚟

是咁的
話說今日去尖咀 好撚肚餓 見附近有個冰室咪狗衝入去
個仆街撚侍應用普通話講:這個餐牌不能摺 會破的
我破你個女個閪
個餐牌成本書咁 唔摺佢 點睇下一頁啊
明明係香港人 用咩蝗蟲語
屌你啊
咁你自己坐高鐵番大陸 同班蝗蟲高頌祖國啦
又話說order 個時 問個撚侍應:有咩野飲?
佢話:你自己諗吓 先好order 啦 佢仲西臉
咁你下次 call G 個陣 咪問有咩服務啦
咪問幾錢 1Q 啦 西臉狗
問野又唔答 實係屎忽生上腦 個腦被d屎塞住等餐又耐 叫個星洲炒米 個垃圾隨餐附送個落單紙係個炒米
唔好叫星洲炒米 叫落單紙炒米啦
服務差 又用大陸語 食物又貨不對版
負皮

樓主係瑞士咖啡室派黎嘅

呢間野寸過馬撚 以後唔食

返到屋企先敢講？

即場唔屌上嚟鳩叫有乜用 所以話連登仔真係網上兇狠，現實碌撚

渣ga

唔係 咁ching 咪去紅磡冰室食宵夜 品嚐吓d服務質素

大陸人咪即場屌 ching要有素質啊

有落單紙=貨不對辦？

另外認真問餐牌無寫有乜野飲？

有寫就唔洗問啦 梗唔係貨不對版啦 我諗多咗張紙都係個食物既一部分嚟既 你提出既問題真係高水準